有無巴絲可以幫手翻譯下呢段文字？

利申 借ac

問咗好多身邊既朋友都唔知呢段野點解，連google都幫唔到拖

真主偉大

樓主死囉

你係邊搵呢段野返黎

同條女去開房，臨走響牆上發現

Push